中學生都罷課，點解大人重唔罷工？

why???????

why?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

供樓

Why

學生罷課 有父母養 維持生活
父母罷埋工 邊個養大人加細路?
你?

全民綜緩！

有小小資產 儲蓄 已經拎唔到啦
3人既 資產限額 ($) 64,500 4 人或以上 ($) 86,000
了解清楚先 講出口好無

好少人

認同，我都想擺工，但無能為力😭😭😭

經下你個大腦先講野啦
依到支持得你既 都一撚定係學生
你唔撚返屋企問下你老母老豆點解唔罷？

實在太多人 唔諗清楚就係度指責人點解唔咁咁咁
香港人 本身就係生活指數極高 養仔女 一個都400百萬
生出黎既係 將來土生土長香港人!

未計好多 要養下父母 又要養仔女 供緊樓 就算佢十年前買左
咁佢都供緊嫁

咁易就罷工博炒 有幾多個可以做得出
做得個出既 又佔200百萬分之幾?

如果無負擔有得食 200百萬人日日出黎圍政府 都得啦

我地打工仔手停口停,唔喺我地唔想做.而喺我地可以做嘅太少,做到嘅就喺捐錢買裝畀學生,互補不足

共產，均富 咪得囉
你係囉定損邊一面先？

損-->捐

唔敢或唔能夠罷工既，都考慮下其他形式支持，例如戴口罩/保護裝備行街，坐車

和理非可以考慮下:
9月6日，一齊戴保護裝備行街坐車

寧願按章工作

如香港打扙，槍林彈雨，香港人都會如常返工
返工緊要過一切